政府冷處理羅湖封關

點睇

仲未舖天蓋地譴責放炸彈

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

又諗起李桂華叫放炸彈嘅人要有良心

又唔係咩重要行動post，唔好洗post得嘛？

死狗樣

仲未搵到粒彈

我懷疑洗post撚係專登破壞討論

又等民意逆轉

冷你老母

係咪真係封左
睇唔到新聞有

正想講
低調就低調
冷乜鳩

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

因為係手足做嘅好事 佢唔公布 公布咗會益我哋 就好似狗狗俾人私了咁

講慣蝗語，已經提咗好多次，再係咁低調處理呢個詞語會失傳

政府有啲人想封關暗地裡做嘢唔奇

擺上微博批鬥港府 點解要歧視同胞啊

改正：
冷低調處理

有炸彈封關 又可以賴黃絲 又唔關林鄭事 柒婆奸到出汁

拒絕蝗語入侵

上次最後堅定流

Sor

百屌成材

九十二籤出咗POST！

聽日咪開返囉

代表港共其實接受封關

我估正正係手足對香港有良心, 先會咁做

林奠有冇慰問個屎塔

exact7ly
就係有良心先會身先士卒做d咁高危險性嘅嘢

麻煩各位留意病人組織/基金會聲明 矛頭唔係指向政府嘅 即刻停捐

開始驚真係全民炸彈師

咁咪啫係唔想有人有樣學樣囉，至於係咪藍絲會癲到學咗放炸彈呢招，我就唔知啦

屌，樓主係都要柒
pin就唔好用刪除線啦，變咗 冷低調處理

有人死要面自己搞出嚟啫

等陣就出嚟屌你老母放炸彈㗎啦

啫係可以繼續放

笑拿死，你會唔追查咩

日日做
不過手足要小心

多謝手足